有無人覺得Caca好慘

慘你老母呀！！！狗男女

其實成件事嘅肇因會唔會係CUSON柒得滯，迫到老婆要出去搵食？

其實會唔會係你太過戇鳩，迫到你老母出黎比人屌？

總之我覺得咳臣好撚柒

你老母都好撚柒

你見過我老母咩？

但咳臣就....，我用圖答你

我覺得卡卡柒啲

負負得正，如果佢哋無分開，生出嚟嘅下一代可能好索，真係好可惜！

港嬸ca最㭍 #分開不是今天的事
#每個人都有帽的事